當鍾意錢多過自己女朋友係咪應該分手

有無人女朋友成日都要借你錢又唔肯還

成日都話會還好快有錢還但最後都係唔撚還

雖然會唔還錢我都仲過到下日子 但屌我都好撚窮啊

係咪應該盡早分手

千祈唔好
當做下好心，唔好放佢出嚟

係佢還到錢之前都唔好借
唔係要佢還晒
但係點都要慢慢降低筆數

佢連還既心都冇 點解仲要借

除非諗住結婚啦
同一個荷包 咁我就覺得冇乜所謂

幾多先 仆街前度果五皮到宜家都未肯還

而家都係一次一次借 都叫做借還嘅...但要追佢九條街先還到俾我

有時心諗 屌呢個其實係我女朋友定債仔

每次幾舊幾舊 我都啊唔係搵好多架咋屌

筆數大唔大先
1k樓下就算啦

咪撚借啦屌

借唔緊要 但屌佢唔還錢啊

有冇收數佬幫我買左條數